生命有時某啲情況好平等同價

無論你有幾多錢10000000000000大富翁
定係 窮到得十蚊 或者負債99999999999

你既生命 如果突然有個人插你十刀廿刀
你都係會死
呢種情況生命係無分貴賤

有錢人唔會咁易埋到身

某啲情況

但反而超多人想埋佢身，好似打和返